［我諗我下世要做樹］ 用左1蚊雞找卡數果啲入一入黎

話說小弟上個月pps 找左 千四蚊卡數 之後就順手cut 埋張credit card. 今日就收到11 封呢啲咁既野

我起初以為係啲咩特別野可能我cut卡永隆send 個summary 比我，或者周到我之前用1 蚊找卡數，告鳩我之類咁既野

點知一打開，封封都係3頁紙月結單，加埋份私隱聲明

月結單total 31頁，所以有11封

開晒啲信之後，望住疊紙同埋果千幾行1蚊雞record，我果刻真係好有成就感

仲有冇其他人都收到咁大疊紙，分享下

我老母啱啱仲問我發生咩事

環保團體表示這樣我們完全不能接受的

永隆得罪你？

二噁英都未屌屌人用紙

走飲管先啦你

中資得罪左我

點樣1蚊找卡數

3x頁？有d仆街用$1找完卡數要月結單
千幾頁呀
廢事自爆

平日都好少用呢張卡，keep 住張卡，係因為我要張月結單做住址證明

有bot

我得呢張卡收紙單咋
咁計法，佢做我credit payment 既成本又多左啲

海龜死就出聲 啲雀死哂唔出聲

呢個世界有自動入信機.印完直表寄

of course we know that , however 紙同寄果下都係成本黎

成本? 全自動出單寄信
幾廿封夾埋唔知有冇一蚊,

so
而家hsbc 都cut 左寄信部好多年， 而家都係搵出面啲print service 做， 佢地都要收錢。
而且你䁷得淨係得寄信呢part ?? 你知唔知每做一張Pps transaction ，pps 都要收2 蚊，而且係無商家plan ， 姐係話永隆要比成3千黎收我呢千四蚊。而且而家唔係淨得我一個咁做。 我唔明有咩好屌

叫班ngo收撚皮啦 藍色水入海
Tg破壞環境 佢哋仲嘆緊冷氣咋

為嘈而嘈囉
巴打好ball

告鳩你??

一街都TG又唔見班仆街出黎講野
幾張紙就地球玩完

告就未必， 查就一定

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推行動post拉！連登有邊個唔去投票！